認真 有無人係貧血基因

來揮揮手

你係要打針果隻?

我未有咁嚴重

冇貧血

不過貧窮